屋企人係超級藍可以點

純粹舒發下

好唔開心由六月已經因政見唔同嘈過好多次, 我試過離家出走, 佢嗰陣知驚, 關係緩和有好轉

但今日開槍事件, 再次俾我見識到佢盲目愛共撐警, 唔知可以再點同佢相處

唔明點解有學歷有知識嘅人可以咁藍, 同啲小學程度文盲廢老一樣

好在間屋係我名趕唔到我走其實我知佢好錫我, 就係因為咁我更加傷心失望

叫佢出街唔好發表政見
小心比人燒

用更藍嘅說話撚佢

叫你老竇老母，淨係做路人感受下氣氛
唔係淨係喺電視前面打飛機

恥與為伍
無乜必要無謂再同佢講啲咩
大家直行直過當係同屋主咁算 講多無謂

你唔夠激進，要拎返個主導權。5個月都轉唔到做黃，就只有等運到，等佢食一次tg再俾狗嚇，先有機會。
你想佢冇咁藍，就要拎返個主導權，平時食飯就轉31睇直播，佢屌鳩手足你就當聽唔到，仲要起勢屌鳩返班曱甴，唔使有咩道理，最好加埋我公司同事行街路過都點點點...依d on9 fact

記住佢任何judge都回應，淨係屌popo，仲要講到自己成個社交圈子都唔鐘意佢地，唔夠講記叻哥上身，我點知呀、我睇唔到咁

包佢唔想再同你嘈

我記得我同我深藍老豆講
你出街俾人斬我唔會救你
我同我老母（黃到發光）仲會加入神獸戰團
之後我老母就話好想斬撚死佢

叫佢唔好出街斬人就得

鐘意撐邊個係佢既自由
鐘意傳Fake news唔會阻到佢
但傷害到手足就預左要還

Btw記得叫佢返大灣區養老

父母都藍 而家變左同屋嘅陌生人

等佢地老咗，送上大陸最好內陸城市享福

多謝各位, 我已經del矖tvb同垃圾大陸台(有勁多個)
我會無視佢, 念在佢生我出嚟俾佢繼續住喺度
發誓佢一日係藍我一日都唔會同佢講嘢

叻哥句野萬能

我屋企都藍到pk，已經好耐無傾過偈，完全唔想理佢地

屌撚柒佢趕佢走

引撚到佢憎政府
利申屋企實驗成功，老母深受政府其害，宜家當住我面屌狗咁屌，然後我仲火水救火繼續炎上

荷蘭叻對人類最有even唯一貢獻嘅，我諗得返萬能黃用反撚狗金句

我都想請教下
老豆都勁藍 話我做咩唔去做沖個個 仲未比人拉 未比人拉正打靶女 憨鳩我唔識應佢 不過呢件事我冇再同佢講過野 但單方面日屌夜屌 日日咁聽我內心都唔好受

藍屍死因

1. 唔了解中共惡行

了解中共惡行
2. 太多人, 要極權先控制到
3. 斯德哥爾摩症候群 (被虐待狂)

唔知仲有冇其他?
大家討論下, 可以從幾個方向做文宣

點引

了解中共惡行但覺得唔關自己事，自己生活得舒服唔想改變現狀自私

等佢去返工去搭地鐵果陣，一出事就屌政府辦事不力萬試萬靈

藍屍死因

1. 唔了解中共惡行

了解中共惡行
2. 太多人, 要極權先控制到
3. 斯德哥爾摩症候群 (被虐待狂)
4. 未殺到埋身

5. 冇人性

一係你試吓話警察好辛苦㗎日日出嚟日曬雨淋，但係個政府又鳩縮返入佢老母個閪到，當啲警察係擋箭牌 垃圾高官冇撚用